(救命！）PS4 2k17 error E-82000000發生咩事

連唔到2k網路

有冇巴打知發生咩事
點解救

利伸 出現咁既情況之前就咁比人熄左主機，隻碟重係入面run緊，唔知有冇影響

另外上ps4官網睇話restart game同check update，首先restart唔得，其次已經係最update

我重可以點

冇得救，50蚊友情價同你收咗部嘢

唔想咁就一世

巴打你真係唔好彩
咁都中 幾時買六合彩

我唔想死呀

你有冇人性嫁

唔好呀，真係冇得救咩
仆街，第一日玩online咋

我琴晚同頭先都係咁開唔到

睇黎應該都係網絡問題，我過一陣又玩到，但係就真係間唔時就會斷連線咁，好煩

2k不嬲都係垃圾
利申：有玩17加課金